升級左四日，我想問區選取消未啊？有冇人答到我啊。

香港人醒下啦！佢最驚你升級啊！佢會利用區選製造民意假象！等沉默嘅大多數爆曬出嚟指責國際社會干涉香港內政 再重申區選是BONUS

曾經見過有文寫話爆出強姦案是鬼逼出嚟, 目的意圖停止區選 呢班分析師靠佢地引領運動死得啦

利申香港獨立
請幫手去推隔離個獨立Post
逼走班左膠時機撚

______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

真是好好笑 香港人用五大訴求去包裝香港獨立, 就好似藍絲咁自己呃埋自己 你地唔好期望黃絲就聰明啦 淺黃大多是感情用事

自己上下Facebook睇下班人個個講多謝PoPo做野, 我真是曲直難分啊